頭先行行下街 嚇撚死

岩岩行緊街 無啦啦後面兩把小朋友聲 邊行邊講 咩大波又有樣 睇落幾善良
以為講緊邊個明星 我特登放慢腳步聽講下邊個

點知講講下話咩粒lin又pink又硬
係咩咩街多女 上次點玩點砌 仆你個街即時停低轉身望下兩條友
嚇然發現兩條友個樣 真係小朋友 似十三 四歲 勁小學雞聲加樣 原來講緊叫雞…🤡

13歲我好似岩岩先開始玩下碌鳩